【撇低妻女去團拜】王浩信相約唐詩詠拜年 伍允龍慘變路人

大台劇集《解決師》剛在去年底拍完，劇中演員王浩信及唐詩詠等今日相約團拜，不過這次團拜還多了一個伍允龍，而他更被唐詩詠取笑是路人。
今日年初二，很多藝人也仍在放假中，就好像王浩信、唐詩詠等，今日就相約同劇的張曦雯，以及伍允龍一起團拜，而王浩信於Ig貼出照片，寫着：「年初二 #解決師 與 #兄弟仝人祝大家，新春快樂，一團和氣，心想事成，萬事勝意，龍馬精神，步步高升，珠聯璧合，恭喜恭喜！」只見四人心情大好，不時擺出功夫甫士。
雖然在王浩信眼中，伍允龍是他拍劇集《兄弟》中的親兄弟，但他在唐詩詠眼中則是路人，唐更笑言：「解決師團拜，多咗個路人」。
早前王浩信老婆陳自瑤，曾表示自己農曆新年只有3日假期，未知團拜過後，他是否會趕回家跟老婆及囡囡一起過新年呢？

好似dodo姐

exact7ly

佢算唔算典型吊高黎賣擺到過晒期先知出事嘅港女之一

律政強人有未整容樣

張曦雯三十歲未到就咁既樣
唔通浸過咸水真係易殘

我屌哂你哋嗰份

要公道講 佢人生最好年華被崔建邦耽誤左
係都要痴住個無錢無學歷mk咁多年
事業暗淡不停偷食都不離不棄
到真正死心先發現青春不再

唔係話yoyo 離婚架咩

晚晚去house party 落club 點會唔殘

唔識佢地既話
以為佢唐詩詠個家姐

個樣越整越怪

仲未離，次次都走出嚟話佢公婆冇事